出邊陰陰天涼涼地的天氣真係好爽

可以係屋企瞓耐d

利申：廢青

垃圾

屌，場雨咁撚快落完。
落大d &耐d 咪幾好。

今日係屋瞓緊x2

好舒服